今朝搭地鐵偷睇到前面個女仔同佢條仔send message用 吾系甘牙

好有衝動想上前同佢講 吾你老母

鍵戰

關你撚事咩
唔撚好咁毒好唔好

佢又唔係上連登講吾系甘牙